林鄭月娥我屌你老母，我哋係要成立獨立調查委員會唔撚係監警會呀。 五大訴求 缺一不可

屌你老母 唔回應五大訴求你唔使旨意會停

6位烈士獻出生命
800名義士被惡意拘捕
超過1500名手足受傷
全部都係有你林鄭月娥同港共搞出黎 落地獄啦屌你老母

香港政府係無權力同我地deal 5大訴求嫁
再多既遊行示威都唔會得到結果
我地要升級逼使政府停止我地既行動，例如罷交稅，拒絕警察執法，完全無視因抗爭帶來既法律問題，勇武自保

攪炒啦 冚家產